人在羅馬 獨遊緊 你問我答

有冇巴打係羅馬？

多唔多大陸人

今晚食咩

俾啲嚟睇吓都得掛